[反送中] #antielab、資源分享、整合、街站

而家出面其實有好多資源，不過無一個平台俾人易啲搵，所以我希望可以幫手整合下

Sharing Platform:
Flyer / IG Material:
Protest Material:
White House QR Code:
Icon / Banner:

上面有幾條link，link入面嘅file 可以俾人隨便download嚟用，主要有:
1)傳單 & 資訊圖
主要俾人印嚟派，或者放上social media 分享
2)profile pic & banner
希望同以往嘅宣傳一樣，喺social media換icon ，可以再進一步炒熱氣氛
3)遊行物資
我就咁睇好似無咩人有share，雖然我有見過人自己整。用意係等啲人可以自己print 出嚟，到時遊行就咁攞住又得，痴喺紙皮上舉都得，得咗！

現有嘅圖都係喺lihkg搵，其實唔多，希望大家有嘅可以upload 上嚟。至於icon因爲到而家都未有一個mainstream ，所以希望可以集中返用簡單#antielab，應該都唔使再設計。遊行物資方面設計要簡單啲大隻字/圖，希望media影到可以引起更大回響。

關於flyer 想提出嘅係
1)如果白宮聯署係其中一個目標，應該加返個qr code 同網站喺flyer 上面
2)假設target嘅市場係啲中立嘅人，希望佢地轉軚，同年齡層係學生同師奶，其實flyer應該簡單少字啲，eye catching 啲
3)可以講多啲長遠嘅問題，雖然有啲難聽，不過香港大部分人關心嘅不外乎都係錢。燒到佢地，佢地就會反對。

#antielab
希望大家多啲用個hashtag ，提高反送中資訊流通性。我地推緊一個campaign ，希望大家可以post 張相，hashtag #antielab 再tag三個frd。因為剛實行，所以推得比較慢。但如果每個連登仔都可以帶起一齊做，就可以influential 好多。我地都一路搵緊知名人士support，而佢地都準備緊。詳細可以睇睇我之前個post 同follow ig: antielabhk
傳送門:[反送中] #antiELABhk campaign

大家都加油，記得要目標一致，矛頭向外
#antielab #送中_送終

樓主好有心

唔好咁講，做得盡做

如果有任何人想share 啲傳單之類，可以俾我，我up上drive

推

多謝支持

一齊推！

Pish

推推推

推下

#like推推一下

push

有興趣可以留tg 幫手

唔好齋讀歷史，要識創造歷史。

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

6月9號，一齊嚟示威

啱！每人一小步

pish?

Push

pusk?

最好開post唔好太㪚，會分散大家焦點，建議最好喺一兩個post內傾就可以

會留意

連登冇得edit

我諗<搞大佢>就唔推，淨係依個同campaign

推！Social Media係可以有好大影響力